整合左近期被捕既勇武condom

對不起，我被捕了

我係被捕人士即將上庭，有一個心願，想大家幫我做。

我今年中六 等緊上庭

各位手足，《香城online》我要quit game了

另一邊廂又睇下班冷氣軍師仲緊乜，原來仲縮係冷氣房度內鬥緊

最新風向 逼你做死士 最激 唔做就係垃圾

勇武派，你付出左自己既前途，甚至人生，爭取到d咩？多謝同對唔住邊個唔識講？上面幾位被捕人士，除左喺連登得到一大堆廉價既感謝同道歉之外仲得到d咩？
當畀你最後贏左，就可以當冇事發生？會唔會太天真？其實五大訴求之中，大部分人都只係期望爭取到三項，因為大家心底裡都知道撤銷抗爭者控罪同真普選係冇可能既事。

被捕人士最後好大機會要留案底，以後大公司同政府工冇你地份，你想要前途冇，想要舒服又冇，你一世都只能夠用勞力同汗水換取微薄既金錢，做低下階層辛苦工，仲想諗拍拖、結婚、生仔女？而嗰班唯恐天下不亂既冷氣軍師，喺你地贏左就出黎攞彩，輸左就唔出聲，永遠立於不敗之地，食完花生之後就狗衝大公司同政府工，繼續涼冷氣un un腳，留低一句廉價既「多謝」就由得你自生自滅。

畀個實際少少既建議你地，未被捕既即刻收手，乜柒活動都唔好再出，被捕既就搵返門手藝學下，係就係預左一世做辛苦工架喇，但起碼叫有d錢先

改左名喎

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

又係叫人做自己唔撚做
拉

大家小心佢

拉
Good morning sir

我叫徐永強，花名Fu gor，行不改名坐不改姓

咁撚似啲狗講既，唔緊要人權法括免左

有人唔做 你做狗

一向都當condom
背後的都笑佢哋on9

Ching sick ball

推你老母臭閪

tui

Tui lee lo mo chau hai

Diu lee lo mo chau fa hai

冇人推？

Tui

好似早一個月左右係連登見到邀請link
自稱齋呵唔鬧 隨便放負
今日大家講緊伴侶條件
admin K一句話「你自己唔係處就唔可以要求對方處」
「揀牙刷唔揀第一支就代表你唔尊重女人」
「我唔理其他admin點諗我依加就要踢左你」
最好笑係連登邀我入去然後叫我睇少d連登

你唔叫Karma呢個admin出黎解釋我以後見你一次回你一次

分化狗，拉